見到連登啲post出得愈黎愈慢

我就知道我睇野愈黎愈快

三萬円